想問前後cam

嚟緊新車落地
想問前後cam裝左會唔會加快舊電嘅損耗？
利申：唔係日日揸 以前揸車車cam仲未盛行

以前D電唔係設計黎比車CAM CHUR
而家出果D新又貴D既電好好多

睇下捨唔捨得比錢買貴D姐

其實係睇你係咪裝長火

長火
某d 車cam 有機會扯到無電
出面有d電池舖 寫明如果裝長火cam就無保養

咁睇嚟都係裝熄車熄cam個d穩陣